[桌球]Masters 2017

有無人睇緊

奧蘇同梁文博打到decider喇

梁文博頭先
如果最後輸埋呢局就有排笑

molamola
奧蘇就黎收佢皮

咁樣輸 有排灰

估唔到梁文博仲可以笑笑口
奧蘇上次對傅生又係咁樣差d輸又唔洗輸
decider就直整q century

梁文博以前直頭用塊面嚟打波
打失波就歪嘴加拍枱

踢走奧蘇咪好囉 又要睇佢負碌晉級

有冇人今晚會起身睇肥丁vs芥蘭Wilson

肥丁打到黃波搏甩147

梁文博尋日咁都輸

傅家俊係唔好彩
梁文博係自己無啦啦打失
太緊張？

做乜今日兩個都打tie既
正常唔係打bowtie架咩

allen反超
留名聽日集氣marco

Lm

堅叔艾倫互串

好刺激

買左飛睇-6 咪派咁多膠呀

勝利係屬於艾倫

afternoon session 打tie
night session 打bowtie

等睇傅家俊

唔知點解睇梁文博打波就好躁 嗰啲嘴臉乞人憎到呢

相比係以前未同oso練波個陣算係沉實左好多

準備百屌marco成才

坐定定準備睇-6

有冇link?

等睇-6俊屌打質侵

孖 co 啪啪啪

bbc

637播緊乜鳩

+1

係Alexandra palace入面大部份都係trump fans 頭先介紹-6得我一個叫

總有一日會有香港公開賽比我地現場屌

巴打係個度睇緊？

屌你老母637死全家

原來-6 同潮童head to head係 2對9
-6咪輸呀

先£20抵到爛

傳說今年回歸廿周年有可能邀請佢地黎香港打 不過一定唔係ranking event

我都想現場

起碼marco要贏多幾個ranking返黎先有機
先贏trump先

yesss齊屌-6

係咪得我撐trump?

trump個入場音樂真係十年如一

-6一黎就連續派膠

Hi奧蘇利雲

-6

潮童d cue power真係

Frame 1 gg了

Mola mola

Marco又派膠

幾鐘意潮童
不過點都撐marco

我係奧蘇利雲

佢啲timing真係一撚流

Marco

好快會係潮童天下

準備1:0

仲有丁丁都係

好快

丁d心理質素
講波底係佢地兩個

講左幾年啦

比trump打起哂啲手感

Trump好正

侵侵 d cue power 勁 定羅拔神 d 神力 勁

叫我

羅拔回塘了

左手既player其實cue power係咪都特別勁
潮童 neil robertson jimmy white mark allen

呢幾年 影都唔見

把握機會呀-6

今年差姐

今晚睇下佢打成點

佢兩個打上年場master正到

睇-6打真係好刺激 唔知幾時會miss

有得試喎

147到戒丁1星期

一個月都得

睇佢打短枱好刺激

你可以打丁喇

Gg

147 累積獎金 15000 ?

一路打J 一路睇我one cue game

屌冇野喇

可以打丁

2-0

屌

今局marco贏到唔打J1星期

-6俊啲波仲係有陣海鮮味

trump好似好撚fit

屌 上半場打個4-0俾Marco返入去休息啦

好fit

始終後生過-6 十幾年

不嬲都係海鮮

二叔公去咗邊

唔關事 trump lv係高過marco

然後重演scottish open對堅叔既大奇蹟日

2-0去個廁所打J先

屌你 屌你 屌你老母唔好啊

屌
仲搵緊 147 幾多獎金果陣

話咁快就送左呢局俾侵侵

top fit既Marco 起break 好過潮童

其實marco century四百幾算係好多 但近年佢真係miss得太多

算吧啦 比幾多歲人地都高過你幾班

只講break building marco一定係世上最top之一

Marco最主要靠短枱重break黎殺局 好多都係one cue game

marco柒係柒在consistency.. 佢有consistency既佢排名可以更上一層樓

潮童今日防守中得幾差
傅生可唔可以唔好再咁海鮮

留名睇呢球trump派膠 marco eventually都係輸呢thame

你地唔好咁啦

又細力左

咁堅呢隻

trump果球有信心得濟 係機會追返局la

好靚 呢球

嘩屌以為呢球紅波打薄咗

lm睇就嚟超分就打失

百屌是材是常識吧

靚呀plant

隻隻都較到咁

屌 我個4-0啊

留個名先
尋日allen對higgin 5:4, 5:5都好好睇

3:0

Wa diu

我即刻屌咗聲 真係咁撚on9

估中咗

-6炸屌, 都唔知較乜春

屌你老母

睇黎-6想早啲返香港過年

屌你地快咁多嘅
剛剛先見到miss, 用緊filmon

打假波？

trump識唔識miss

如果狗會比賭snooker一定仲刺激

都話撚左架啦

3-0 可以俾marco去廁所

fit撚到

清枱ko

唔係佢fit
係marco送chance俾人清

剛開電視... Marco 呢局咁都贏唔到？！

派左膠俾Marco

上次堅叔3cue過百都係咁 未驚過

唯有希望潮童陣間中場之後信心爆棚 然後乜shot都照take 跟住miss哂 -6先有機會

咁佢埋枱既時候板波都唔係易拆呀

4 蛋唔是夢

留名6:0

等睇6:0

冇錯

左上角尾袋個隻埋個短岩岩好

佢fit在3局個白波冇走失過咁滯

呢球又咁撚準

入了

機會黎喇 堅叔大奇蹟日

千祈唔好讚佢呀
佢又會做啲痴線嘢架

留明4:0

準備又斷

打cue過百黎睇下la

要二叔公黎燈佢

打得好撚快
45分鐘打左4局

3:1

似樣呀呢板

海鮮波嘛

準返cue過百想拎返信心 屌你啦
睇我下局整多cue過百你嘆下

今日特別想Marco贏
後日去睇live

大奇蹟日再現

睇得佢預左啦

自從你個頭唔再MK之後就冇晒特色
幾時再留返MK頭

遮住隻眼點瞄波 好辛苦

原來有開post

個pat陰真係

屌佢都唔check飛 d人唔比錢都入到場我屌

咁撚hea

唔係點叫snooker潮童

bbc mid session既節目做得幾好

有無人話我知bbc講緊咩

而家係度研究neil robertson d字跡

藍衫hoodie巴打?

中午場係咁，尾場咁爆就應該會check
Btw oso果幾場全部一開賣就賣晒

巴打邊區？

oso一向係票房保證

Blue (勿相認)
你地帶哂香港旗好有心

孖 co 真係唔屌唔生性

信唔信好
下面啲字痴上面又話佢決定唔到野

準備6:1

Bbc mid session好多時係9up feel

一陣睇下見唔見到先

睇佢桌球場上既表演唔似

聽到尻叫go on marco果個就是小弟

睇marco字研唔研究到佢鍾意海鮮

大奇蹟日開始

可能係茶記落單咁撚樣

呢下堅-6

又走失咗位啦

以為咁樣都有中袋

靚遠枱

超靚

long pot

下個中袋仲靚

真係好難捉摸

-6唔想返去俾人逗利是

次次都走失

又打甩

打錯波

foul

漏

救完波留返個機會俾我啊 Marco

judd呢個safety

收皮啦

救得靚

Ching fu 起緊break了
建議你搵過條link

-6救得靚

你識唔識safety架？

11-52

潮童開始發癲了

我都覺慢好撚多咁
filmon

燈力無窮

Ching睇365比數？

Now

我呢家先11:52

11-75啦依家

3:2

-6勁起上黎真係好勁

now 隨身睇

屌11:60
有冇link, filmon慢過你地

facebook search AGTV

當閪下閪下嘅時候 又會追番上嚟

Google tvcatchup

現場個cam man對埋去-6到對到勁近，-6又好怕丑咁成都唔望鏡頭 成件事好撚過引

哇

屌 我做乜春咁都唔入啊

正呀潮童miss

wow呢個正, bbc2

潮童好似開始嚟料

3:6 marco incoming

專心上lihkg算喇你

無睇開
點解Trump叫潮童

Diu

屌你 到我起break啦

專心打喇 唔好上連登喇

有冇英文link？

因為佢以為個髮型有pat陰成個mk仔咁

因為好耐以前佢係潮童頭

坐低啦有靚女pm你呀

打到咁呀大佬

做咩學埋-6 d衰野

潮童瘋狂miss

Wow

Bad kick 一定係bad kick

冇咗pat陰咪又係唔入

正正經經就miss
搏遠枱咁鳩準

唔好賴得就賴

屌啱啱先讚完

打之前就知唔入了

molamola

依d經常miss

點解印象中佢個頭好似再金d

巴打見到你了終於

打果11frame，一輸到4 frame就好被動

同堅叔一樣, 衰自己
marco啲斷break

屌你 岩岩出道個陣金好多

屌開得好靚粒紅, 黃又無咩hamper到

Lose already

輸到4 frame真係冇位再派膠

岩岩返歸

4 - 2

呢個先係全盛既潮童

可以睇多2局

大奇蹟日呢

屌你 Marco要返香港過年啊

有冇其他英文link
好lag

咁薄呀大佬

希望-6 book到機位番香港過年

filmon都lag? 不過有delay

防守拉鋸 屌好撚驚啊

屌你番黎過年啦

marco 真係好想快d 返嚟過年

898

屌你on9999999999

垃圾safety

完了

屌你啲cue power真係勁撚到呢
咁都出返黎打中袋

gg

Steve Davis好興奮

steve davis

我唔知點解好撚鐘意睇到 d 扯到鳩咁撚遠嘅褪後

6：2

me too deep screw shot好正

向左轉向右轉
Jimmywhite

4:3同5:2差好遠呀 希望-6可以拎番今朝

-6準備驚天逆轉

Trump對鞋實在有d柒

唔好燈

-6 頂住呀追番呢frame先

哇差d咁都入

刺豬鞋係我成名潮童嘅1個象徵黎

硬係覺得safety game -6輸硬

Agger

double

-6俊呢球

靚呀仆街

真心 doub 定負撚碌

靚

黎啦

緊張, 拆啦

要steal番局呀

等緊-6又出錯

唔撚用囉

Wrong side 仆街

靚呀4-3呀

4-3

好波

屌你老母咪撚燈啦

要long pot啦

4-3
靚呀

真係諗唔到清color都可以咁緊張

邊個唱好marco就係鬼

-

-6真係好刻意死都唔望鏡頭

屌 個心都離一離

-6專屬style

咁都執返局

靚呀

屌你真係好撚近

4:3 幾個靚safety追返局

上呀MARCO

臨尾打colour仲緊過救士碌架

屌 真係要去現場睇一次先得

4-3同5-2差得遠喇

-6係咪唔識打順境波

要去crucible

你咪坐撚左係到

頭先係咪巴打叫

come on marco

諗起上次Scottish Open

wa diu

潮童

上次真心奇跡

機會黎喇 !

上啦marco機會黎啦

真係要講聲多謝
上到手真係靠潮童

燈下先
留明trump呢局反cup

屌你

steve同dennis都幾好笑

你個心散散地

快d追平

運都有埋

佢兩個d互動係幾正
如果有睇過佢地rematch 1985做表演仲正

頭先唔係好撚串架咩

其實戴住咁撚大隻錶打 完全冇影響嘅咩

應該破century

steve咁快predict佢打到highest break

143

等睇frame ball斷break

dennis準咗仲

後面Robertson練波練到啪啪聲

佢自己設計的 佢之前interview有講過反而會幫助佢aim波

落親extension 都覺得佢想炒咁

88啦

冇事

咁正

翻睇左好多次勁正

屌原來係佢

4:4

4平就有機喇

個

佢打開反cup 直落兩局啦食住

-6俊又避鏡頭

終於4:4

-6俊心理質素好似好左

break唔到

大奇蹟日

頭先係唔係巴打大叫

負碌姐 呃我唔到既

送chance

唉屌佢

聽到-6個名

冷靜 冷靜 慢慢打 唔好急

金翅仆街鳥

唔好好似uk championship迫到oso入decider然後輸左呀

唉

潮童呢下好野
知道自己受壓即刻開散佢
有進步

5:4

孖 co 呀 ...

愛回家

Come on Judd

6:4

生性啦屌

好似見到有香港人
可能係巴打

下盤要贏呀迫佢入deciding frame

no mood to 捱夜睇波

係咪唔輸到 5 : 4 唔識贏

都唔係好似，有十幾個

mola mola

屌潮童

-6 要輸了

送佢一程返香港

玩撚完

睇黎今次潮童可以打到過safety line

bye bye marco

今次masters唔俾人打煲呔

簿左

可以番黎過年

marco 恭喜發財呀

死唔去

都冇波食 希望防守做好

睇黎一定會6:4番黎過年

想派 俾潮童都唔得

百屌成材呀

返香港食團年飯啦

有了

機會

好緊張

marco今次d-6波冇哂

繼續屌唔好停

冬天想出汗? 睇-6俊就得喇

睇佢點拆呢兩粒紅先

爭d 唔撚入

繼續屌 唔好畀佢停

侵要贏夫呀

屌 屌 屌 屌 屌 屌

Yes decider

拆得超靚

E埸高水準

kick

好撚緊張

好彩個kick冇大影響 嚇撚死

平安鐘

兩個都值得贏

打藍key粉紅個到 好靚

拆得靚

真係嚇死人

In Trump we trust

好波Marco
屌到贏為止

陣間-6贏既我用廣東話大叫-6好波

呢場好高水平
2個pot success 都好高

算你啦
識英雄重英雄

嚇到心都離一離

好緊張
5場有3場要決勝局

學術研究 其實果球set有機會fail點解唔set snooker係上面都有排救

LMLM

又敢出手LONG SHOT

巴打趁有空檔大叫一聲, 屌一屌-6俊先

-6回來了

-6到爆

真-6

lmlmlm

屌你老母 死-6

負碌

-6俊

一黎就出成名絕招

打到decider
收貨喇

好負碌

-6真係-6

-6
個天都幫你

負碌 明黑鳩你

-6到完場

負碌俊

-6俊歸位

巴打個名

因為球手有信心drag入袋口黑

清哂阿你老母

邊度有link 第一頁果條睇唔到 要登入

FUCK

成世-6俊

唉你老母

屌你同你慢慢玩防守拉鋸

屌你22break

facebook search AGTV 都有直播

Long pot

中遠枱

-6又中遠枱

-6 今日遠枱咁勁

filmon bbc two

屌定先

我屌又有

又long pot

屌撚死你呀打好d啦

好撚勁

掂啦掛 !

開大聲D 個電視機先

一球-6推左成版
Btw

屌到-6贏為止

屌睇marco睇到自己都好無信心

-6 pot

重有排組織

死-6

唉屌又入pack

繼續屌

好少見-6咁有信心博波

唔好比佢停 繼續屌

比多兩個紅!!

有就有

冇就返嚟過年

加油呀-6

差3粒未開

有

超分

屌你老母 返屋企中出條女好過

夠嬴

有冇link? 係街

-6俊好波

搞掂

定啦定啦

果位巴打準備好未

好撚感動

Yeah

贏啦屌你老母

找數大叫 我開大D電視機音量先

巴打找數啦!!!

打多cue過百表演

marco真係好勁
頭三鋪輸得咁唔抵都冇對心理造成大影響
好波

輸個遠枱 無野講
Marco值得入八強

就快完，咪走數

找數找數找數

咪走數

push

呢局d pot波真係準

下場對mark allen

打完記得找數

見到香港旗

下場對肥仔 有機

黎啦century收尾

論temperament, marco型一截

走數 聽唔撚到呀

見到巴打

好似見到有個香港人巴打

屌叫完比拍手姐左

Cup已反，理撚得你～

藍衫同黑衫個位巴打 你好

藍衫？

好感動 marco

一路叫一路9衝落去拎簽名都趕唔切

好滾動呀屌

見到有香港區旗

藍色有帽衛衣 衝出嚟攞簽名 係咪你 ?!

對mark allen 打爆佢啦
幾年前mark allen先串亞洲球手
對marco個時舉白旗 marco唔9理佢 清佢台

藍色hoodie個位巴打

聽唔到 下場再叫過

好靚仔

Sorry咁多位巴打，下次會叫大聲d

-6下場係半夜 睇唔到

我聽到好波兩個字

舉住張區旗

More

一陣開now重播影低佢先

會唔會贏到個獎返屋企

較鬧鐘都要睇la

舉白旗唔係對oso咩

好仆街

打得好撚好

唔係想講咩，香港之光點解會係rex tso唔係marco fu?

Caped

3點有冇人睇機師對蘿蔔頭

why not both

扔條白毛巾出黎tim呀
marco扔番比佢 頭也不回清台

又講macro隻錶

Robert仔回哂塘 2012個穩定到

介紹隻錶幾好笑

robertson戴帽好似做完化療咁

香港人冇腦

萬希泉
貿發局經常推廣

Btw -6真係唔撚打得順風波

world snooker fb有個cm話Marco's watch is bigger than a babies head

邊位巴打今次

頭先條友買左侵侵6:5係到撕飛，我企佢後面忍笑忍得好撚辛苦

抵死

如果狗會可以買一定好刺激

圖

係早幾場串完強國丁 marco幫佢報仇

跟據副圖既角度係咪白衫條友

黑衫同藍衫嘅巴打

11年master -6都係對肥仔 -6贏左6:4 希望今年都一樣

好似仲有話亞洲球手不負責任

葬撕飛

呢兩年我地亞洲球手幾好成績啊

冇cap低頭先bbc有

“The snooker Marco played to win the Scottish Open was some of the best we’ve seen for a long, long time,” said Mark Allen after his 6-5 win over John Higgins on Monday.

Allen轉左性派頂高帽比marco

-6下場幾時

allen真係肥左好多

艾倫以前同而家收儉左好鬼多啦

大家唔好再搵啦

香港時間20號0300

巴打你應該係著黑衫個位

邊場? 有冇link?

尋晚第10局攞返隻黑出黎爭 最後long pot入左隻黑個動作好串下 手指放係耳仔後面

鍾意咪有性格 唔鍾意就串架啦

估唔到咁多巴打睇

兩個癲佬

1445開始

我覺得ok既係桌球比較少見

佢之後interview有講番同higgins係玩 因為higgins下一鋪都做番一樣既動作

醒起了 好似佢最後入到黑柴原本以為可以繼續打 點知入埋白波最後輸左

Higgins好似係做兩次添

多謝師兄解答

係第九局
我覺得個反應幾正喎
之後higgins都做返個相同嘅動作

最驚喜都係世界亞軍果年

正

望都唔撚望佢

marco掉番去個下好型棍

佢成日都係咁架啦玩下姐
肥倫波品不嬲都幾好，係講野直率啲

11年d波好撚好睇

where's the cue ball going ar mark allen

題外話allen老婆係女子桌球世界冠軍reanne evans 不過好似離左婚

呢段真心笑到仆街
JV同Dennis Taylor一齊講

下一場幾點？

3點

btw 有-6既比賽先推得咁快

勁揪

呢條都好正

撑自己友嘛

我都覺得係玩姐

有冇人睇梗蘿白對機長？

睇緊 -6機長

暫時咁多場哩場最悶

屌你老母呢個黑波靚撚到呢

響袋

以前都幾中意羅拔臣，但自從佢攞到世界冠軍之後越打越慢 ...3點場睇佢打波有啲辛苦

今場算快

佢今場打得都算快

好悶

有冇手機link?

求link

蘿白問球證highest break 幾多

我笑撚咗佢較隻黃波

咁都較唔到

Marco vs Allen head to head stat
[url]
Ignore Champions League,好似都係Allen贏marco多d..雖然佢地都有成3年無交過手

18/01 21:00 沙比 對 威廉斯

又有得睇沙比磨到天光

呢個態除左對沙皮都應該比較上風

遲d變第二個鴨蛋

九點開波有無巴打係到

又想 cap 鳩人

你會唔會太敏感
佢都冇話現場
連登呢到唔得既咩

沙比

好撚型 好想幫佢含

老實講唔想睇沙比
只想睇老威

啱啊

見到開波時 左 / 右下角 紅波一咕𠱸 彈番原位 感覺好正
唔知點解

有無LINK

tvcatchup

會唔會磨半個鐘

沙比哥呢 cue 打咩

竟然咁快就磨完

收皮啦沙比
最撚7憎條撚樣

沙比上手了。。

睇沙比打個紅波 越行越慢

有無人覺得沙比同哈利簡尼好似樣

沙比同八哥犬仲似

屌睇到有d 釣魚

方便入睡

啱啱個板我直頭訓撚左

睇左陣頂唔順
等聽日marco再屌過

呢期仲有澳網

平時已經 足球籃波

好撚勁 兩Q century

沙比d波悶到仆街

咁重break都悶

巧能fit呀

邊個行埋去都會被屌打

算啦瞓陣半夜起身睇梅菲

準到仆街

有態既蘇哥唔會

今日沙比係打得幾好既 兩板都起break過百
但係唔知點解見到佢就想訓

e幾局重 遲下咪變返又係到鳩磨

又唔好咁講
有態既沙皮都可以幾進取

jelly仔下場對邊個？

Oso

因為佢出q動作好怪

沙比同韋拿先似

一對oso又變返磨撚

幾時打？

聽晚9點

最憎睇沙比同西面丁 希望布歐掃灑佢

亨仔出山

ｄ 紅波一字排開好好睇

食到第一個紅波發發

Oso有態就屌打人la

已經入哂位

訓著醒返都未打完

衰過睇曼聯

12點都唔知打唔打到琴日一半
不過琴日打得快

以為你咁都入

又差少少

屌呀 塞袋

仆街全部沉底 有排磨

傻仔 送比人

小丁好撚好波喎

最慘成日西口西面冇水洗面呢

即刻回禮

又斷

2:3

個 pink 會唔會打得太 hea 呢

2個鐘打5局

復仇者威廉 反cup吧

睇黎威廉斯都係收皮

靚啊屌呢下遠枱

draw埋咀

諗住有排磨就即刻有

唔讚得 繼續磨 正

呢2條柒頭幾時仆街死

唔讚得 繼續屌！

威廉斯d白波走位野野都差

明明訓醒先睇 依家又眼訓返

一味凖

Williams逼近睇黎又會收緊

唔肯棄權，係要foul埋至收手

呢樣真 所以成日斷
跟住又比機會沙比磨

屌你老母咁都想磨

佢以前試過好多q都可以反cup

重break二局後 終於打返沙式桌球

睇一場沙比要屌幾多次鬼先睇得完

今日啲防守業餘級

Wheres the cue call

唉呢局12點都唔知完到未

Wa selby 激死

呢球令

1點都未必完

自膠

仲有冇機會埋枱

Selby

自爆埋

救波成功...但白波撻死

無運到

慘到

白波走位真係差撚到 野野WRONG SIDE

哇屌
咁都唔入

沙比again

係咪想拖長呃波打

兩個黑鬥黑

趕緊返屋企睇 而家磨成咩比分？

不過都可以理解williams呢幾日既心情
愛犬死左

4:3

邊到有直播

williams 算有運 黃波果下就應該組織好灑 白波走位差 迫著綠波拎左下尾袋 先繼續到 如果白波走位好D 綠色有角度拎左中袋 就唔洗打D咁簿既波 失埋

繼續持準行兇
繼續wrong side

or google tvcatchup
琴日d巴打貼 但我冇試過
睇緊nowtv

好彩三點場冇咩興趣睇
呢場隨時磨到兩點

兩個沙比係到打波

收到風叫mark既都唔係好人

every shot by Mark Williams is shot to nothing

右下角Jam死左
黑波又死左

沙比又foul

Follow the white line

好好奇係現場睇嘅人係咪都好得閒唔洗do

2條友仔將悶蛋桌球發揮到淋漓盡致

實有有錢人or超級fans

成班廢青廢中廢老

越睇越眼瞓

沙比又黎

冇左你真係少左樂趣

痴撚線打撚左先再諗點打

Williams都唔好得幾多

全埸冇好過

絕代雙MARK

咁都叫防守力強 屌你好似業餘咁

WILLIAMS次次埋枱搶分得果雞碎咁少分都拎到4局

沙比防守ok wo

就瞓著

等你出場

你聽日吊唔吊打到JELLY仔

鬥DRAW咀

雖然好難睇
但老威必須贏

今日唔得啦 平時就最頂級

好多防守都去返枱中間 仲要留機會俾老威

紅波袋口都有6-7次
係williams求入唔求較波

就算係今日既沙比同Williams比都高幾班啦

哇 招牌動作

玩咁大

真係只此一家

唉呀

屌 佢兩個又係到磨啦

決勝局

老威加油

呢場波真係

咁樣bad kick可能輸埋個比賽

Selby最後較失左

照入

搞掂
沙比

唉屌

威叔好慘

呢個break都真係幾靚ge

john virgo個樣都sad到

關鍵時刻反而做到
呢條友都痴線

屌你老母中乜撚野kick
明明前幾局咁好運 決勝局反而咁黑仔
又要睇多沙比幾圈
屌

4場decider, 呢個最好睇
不過4個match成場咁計, 呢個最垃圾

mark williams都唔係第一次輸呢啲
不過學ronnie話齋, 佢話kick好多時覺得係關cue action事
佢同higgins, murphy都少啲發生

佢啲wrong side blue較得好好, 特別clutch time
master係, 對ronnie贏world champ係, 上年world champ打marco又係
呢點俾個服

呢個好似係老亨講
oso 係話kick好少會連續兩次出現

你岩

可能都有講過
不過我上面段野係睇佢ronnie o'sullivan show講
佢解釋點解自己咁少clean個cue ball

呢個point好似係hendry提出
係唔係唔係真就唔知
不過都係唔好彩
最記得就係13年世錦賽四強Oso vs trump打到20幾個左右卓林普中咗13次kick Oso 0次
Btw睇咗咁耐就係想睇沙比出局最後又俾佢贏到
雖然佢決勝局嗰Q係好精彩
不過真係完全唔撚想見到佢

Hawkins 支rest

我梅又無態

瞓醒一望0:5

前幾日仲話要將沙比拉落黎

肥梅其實整咗隻抹波gel
聲稱可以減少kick唔知70%
跟住world snooker association死都唔肯用
個真原因應該係得閒有下kick先刺激
好似尋晚個場咁

一起身見到1-6嚇嚇撚死

講真佢唔好諗啦

相信未來3年 都係沙比以半統治式 統治桌球壇

現役後生應該得返小丁有能力搶到佢位置 但都好難

講起KICK 真係害人不淺

2011年世錦4強 打到好後階段 小丁LEAD緊15-14 清袋格 中KICK唔入仲要留袋口 本身可以16-14 拎住2個決勝分 變左15-15 慘到仆街

自此之後 佢變撚左抹白波狂人 一盤波最少抹4次

好彩上年搵左基夫斯做教練 係世錦賽前一改抹波習慣 打波爽返好多
就即刻破亞洲紀錄 第一個亞洲人入決賽

半夜3點點睇

今晚睇火箭對蘿蔔

-6都叫我地早啲訓

9點 Ronnie

大家覺唔覺呢期嘅-6就佢生涯打得最好嘅一段時間
由上年世錦賽開始

睇埋拿度呢局 轉台
fit

開始了

進場啦 進場啦

火箭應該 多 d 人睇掛

有冇link

OSU真係多FANS

瘋狂鳩叫

火箭同 sherlock 入面個 moriarty 似樣

開得咁撚靚

miss

JELLY一開波就

痴返埋去

咁快foul and a miss

咁快睇黑波

睇牙酥sin

痴撚線

新絨布唔知給幾快就細力左

咁快送禮

蘿蔔起手啦

好似好慢咁

我求下你饒家輝

唔好再撚起把聲講波得唔得

我忍左你好多年

我都覺

無錯啊 無錯啊 無錯啊

聽開dennis taylor

撞到咁丫

其實講波以前才叔係cable講得最好

英文唔好呀 , 又冇字幕

覺得佢好 nice

睇咗幾分鐘個感覺係, 我琴晚到底睇撚咗啲咩

唔好講才叔啦好嗎
講親都錯

力王

睇兩個撚樣係到磨爛蓆

E D先係打波 尋晚雙MARK果D真係屌老母

幾撚爽快

超11 唔撚要 好波

呢啲好睇好多

Oso真係次次都玩手指

唔好玩呢d 啦

快D打散佢啦

FOUL埋

又黎鬥耐力

起Ｑ了

Oso黎啦

所以琴晚一見selby直接唔睇係明智之舉

冇機會

睇個兩隻紅球點開 呢個一定好好睇

屌真係好撚勁

睇oso一定唔會好似睇-6咁打一cue驚一下

Ｅ局難拆

藝術

Ronnie黎料

快到呢

賣廣告都要見到沙比

睇見佢又上又落 辛苦到呢

睇OSO 係睇個陣爽快
睇-6係睇個種估你唔到?

19世紀桌球

快d推爆開新post

O so集氣區

中國宋慶齡基金會

岩岩見到 乜撚贊助商黎架

揩錯波

jelly仔送大禮

咁似頭先果局 pink同black比red包著

好準

又要睇佢又上又落

一野轟落去啦 力王

屌你老母 我頂佢唔撚住要轉去聽英文

1000